SMTOWN LIVE 討暖區

留名

lm

Aespa

睇完RV AESPA就熄得

冇錯

NCT 10分鐘後再入去望下

SM自己拍既都要拉遠景

我係lumi啊屌

每團唱一至兩首
其餘時間NCT包底
約莫四個鐘

蝗V

見到lucas條撚樣就想熄電視

預錄都唔開咪

等sj 泰妍

等aespa

NCT好撚煩屌你老母

太妍 rv aespa

ntc again

嘩

西女人

熊仔勁靚

今次為irene復出鋪路

IRENE表演鬧人廿分鐘未

牙溫係咪圓左

世界第一美麗

肥咗

而架一睇到IRENE就有種奇怪感覺

好耐年前拍落？

我嘅kaikai

psycho呢

剩係唱舊歌

引你繼續睇

冇psycho

可能陣間唱呢
你估NCT淨係唱三首歌就算咩

Irene好似瘦咗好多咁

想睇dj hyo

KAI SM第一樣衰

Kai狗好撚柒

ten頭先幾正

哭咗

Karina無話錯佢

喪仔

不嬲撐開敏敏❤️

Karina衰在把口太真

泰民!!

衰在蠢左 信條25 fd

泰民!!!!!

kai出完到泰民
兩個表演一對比
kai輸到貼地...

肥左好多

樓上反kai狗全部去死

真

樓下繼續反KAI

睇完RV 等緊泰妍live

淨係講樣 kai狗都冇得比

有無rundown流出

想要

不如有rv ae你就quote我…

而家咩人

shinee

下，kai好樣過泰民嘛

SuperM

SUPER M

SPERM

SHINee is Back

superm

SHINee IS BACK

SHINEE 2021應該係預告?

Rv出咗次會唔會再出

彈完句SHINee is Back
點解跟住係super m

Psycho Monster都未唱

蝗7西

幾驚佢會毀容
圓咗唔緊要 健康回來就好

暫時熄一熄電視

蝗𤋮幾時死

唔覺

SHINee出左未，岩岩先記得睇

sperm啲特效咁靚

邊狗

今日得泰民咋
頭先出嚟唱咗criminal同idea

今日無SHINee完整體
得泰民一個

呀 唔該你

邊狗對眼平時都係咁?
好似未瞓醒咁
冇睇開佢咁啱而家先望到

後面陪舞勁靚

冇

邊狗咁多首

aespa出未

邊後面黑髮嗰個勁靚

估唔到會拖到咁後

肚仔又靚

咁咪有排

Miss咗想問下RV唱咗咩

PKB BAD BOY

Bad Boy Peekaboo

KRY 真係不得了

KRY

psycho

冇閃

仲有一張但唔係幾清
KRY—> Kangta—> Taeyeon—> 睇唔清—> RV Milky Way

準

Aespa幾時？

RAVI!!!!!!!!!!!!!!

taeyeon

泰妍一開始好似有啲不安咁

等睇ningning

wow taeyeon

Taeyeon

taeyeon可以收工了

冬妹

冬

winter正…

冬冬生日快樂

呢首歌竟然搵咗牙冬

新年冬冬快樂

牙黑唔反?

勁like冬妹❤

冬=sm唯一清泉

次次都係搵冬妹

支那話==

套粉紅色衫加頂帽好正

唔覺BoA有出嘅

得盧卡斯著全紅

jeno replace左泰容既

話說有無可以數下NCT全團今年出咗幾多首歌
邊個cb咗幾多次嘅網站
好血汗 成件事

SM主捧嚟

死mk仔

點解佢頂完都淨係跳個開頭就唔見左既

舞台演出無jeno
表演完先出嚟

佢講支那話都咁難聽

又NCT

泰容太血汗掛

應該臨時頂, 學唔晒成首

會唔會就係錄影時候整傷
明明好似有其他表演見過佢

冇個靚仔

變左NCT TOWN

金希澈跳得好好

利特

冇rvㅠㅠㅠㅠ

目前都岩

始源係咁搞9銀赫

神童減完又漲返減黎做乜春

有BoA咩

Nct sj 岩

promo都冇佢

安眠藥事件唔會出黎住啦

boa變左winter

15週年變16週年專

俾人抽走左

2yaya又中

下隊東神

SJ

係label好廢

好想佢地表演burn the floor

TVXQ!

仆街完全miss 哂

rv會再出

有dream

明明之前減到好瘦下

2首新歌是但一首都好吖
btw 我估boA壓軸
因爲佢最大前輩

未返屋企

可能大反彈

佢減肥係有囡咁解

即刻冇人買佢隻減肥產品

Psycho出黎未呀

就Aespa

佢最近呢次去減肥公司㗎

SHINee

又嚟shinee cb 廣告

BoA冇份喎

而家應該冇去

廣告咋

頂 搞錯

屌冬冬!!!!!!!!!!

aespa!!!!!

扯 原來comeback

屌冬敏❤️

大波到

肯開咪未

做乜側邊有兩個dancer

今次啲衫正常啲

吓
真係抽起咁慘

冇計 接受緊調查

冬nice body❤️

4個條腿都好粗
少時出道過咗10年都仲幼過佢地
仲有個XL

冬敏body屌打…

00

娜娜SHOW國語!!!

啲反應咩事

撐ningning 自己人

個logo好似10蚊銀

湖北妹feel

講快小小

又nct

00講完牙冬個反應有d尷

NCT全部同一個台死撚晒佢啦

nct town

其他人都係

屌你老母又nct

黑蛇無後續曲
變咗dream

點解又nct

我睇陣ig先

nctown

成日都無預警播NCT

好似冇佢地

nct收皮啦

stop啦好嘛又黎

閃今次得泰民solo

.

.

RV應該尾四 論前輩排位

冬算幼啦

等多兩首就psycho

Monster thanks

NCT48好撚煩
次次出親都阻成十幾分鐘
人又多 啲人根本認唔哂

咪又係mark 泰X Lucas

wayv

新時空 回~~~~~~~~ OH~~~~~~~~~~~~

NCT特大型血汗展銷會

一個都唔識
我已經聽左好多首

盧卡斯

支那

彎彎不轉彎 XXXX而飛~

NCT >>>>>>>>>>>>>>>>> WayV

rv 係咪唱埋psycho就冇

係

nct究竟要出現幾多次

過場洗唔洗咁耐
少癲

睇得sm演唱會就預左有好多nct架啦

exo係咪無

屌你老母大陸話

屌你老母直情講晒普通話

估下今日NCT唱唔唱埋RESONANCE

有無人記得同shotaro一齊出道另外個個男仔叫咩
127 Kick it 都未出
總之1日佢未出我估有排

其實NCT歌ok 但係我真係唔係特別想睇
Mark taeyong Lucas 輪迴演唱

唱左好多首支那話

屌你老味NCT
唔係出得多 出得耐就紅到

呢首真係難聽到

Ten好靚仔

sm真係抵收皮

就到psycho

自從有nct 以後都唔會去現場睇smtown concert

屌唱撚完未
好撚煩

另外嗰個係Sungchan

係成燦啊

超時空回係NCT最好聽

你個名 諗吓好啦

增緊肌

下首psycho

唔多覺

一陣有

淨係想睇sj同東神 睇到好辛苦

90's love出左

暴動了

finally

仆街psycho

Yeri

20分鐘狂屌staff

wendy唔夠氣

災

老女人對波

5人psycho

感動到流淚

JOY個妝想點...

joy好靚

Yeri係咪又整左

Yeri波仔

老女人攝pad無獎競猜大賽

Wendy

今日跳舞比較紮實
無之前咁hea

係咪冇了

ok bye

You got me feeling like a psycho psycho

可以熄電視

又係mk仔

Irene好正

好想睇牙溫哩個頭跳PSYCHO

椰妹

熄機熄機

有wendy嘅psycho
之後仲有乜嘢

SJ得兩首？？

Psycho完咗又到死柒頭

散場🤙🏻🤙🏻

想睇SJ

Taem!!!!

仲有

唔係有milky way咩

咁可以繼續開

SuperM 有伯賢都搞唔掂
唔想睇到nct

見到上面張野話有

mk仔出撚左幾多次？？？

有SJ

Burn the floor

泰民

burn the floor

應該所有boA相關嘅都抽起/可能壓軸出。。。

Suju 不了

好睇過琴晚mbc

D n e就正

頭先唔知點解有d期待4秒美學

KYHD!!

再玩落去都冇意思lo

Keep your head down!

過氣油炸鬼

想聽Mirotic

好熱情！！

個背景想點

睇過最新集認哥一開始既東童神起
好想睇一次原版catch me

返到屋企淨係可以睇呢啲死老嘢

Catch me最正

[歌謠界嘅君主！

完？

完啦

完

完得咁突然？！

真係冇曬BoA

仆街得3個鐘

屌有無encore
exo一首都無dllm

經典SM 大合唱來了

Rv 得個格仔？

rv美美

SNSD得太妍一個

rv

終於知點解無resonate
因為人太多

sm勁齊人

Snsd=taeyeon

原諒irene了

Twitter講左冇

我都係

精彩過琴晚垃圾jyp

接受唔到vcr都無條

見到升球大戰得唔勁點嬲得落

有個伯賢算係咁

傻9 chanyeol

老女人比以前少左大頭
熊仔肥左好想色

下未完？

米引戰啦唉 又係唔抵爭嘅

散場曲？

9 Fing fing

頭先hope個陣喊咗少少

Make some noise!

Rv

Zimzalabim mix

remix緊exo首歌

exo得一句obsession

完咗場？

真 得佢一個喺度自high

dj online 表演通常都好尷尬

真 個個坐曬係屋企點跟住個beat un

Raiden哥先係今晚最大贏家

Lets go lets go lets go lets go!!!!

佢係咪諗住打到4點

Encore曬今次無唱過嘅歌

對唔住笑咗
我去打個水再返黎

佢要搞幾耐

佢係唔係打到30分搵另一位dj接力

LAST SONG!!!!!!!!!!!!!

Last song!!!!!! 係咪仲有第二個

咩歌

今日出演陣容都唔止一個dj

吊 ....熄電視了

第二個出來了 可以熄

咩事全部dj?

Oh fuck

Ginjo之後仲有hitchhikker呢
鐘意就聽下lol

換人

係咪on9
應該未開場前擺DJ啊嘛
宜家散場擺咁多做乜春

仲live緊

打緊都仲有，笑左

你今日做返個人